請問依隻yandyy「靚女」kol知唔知對鞋唔可以放上張凳

次次見到呢啲都會好燥
武漢肺炎期間
可唔可以乾淨少少

推

佢哋一定話會放完就會抹返乾淨

佢實話事後會抹返

咁都靚女

靚女冇所謂

唔會咁不知廉恥掛

算啦人哋咁多follower
我都驚嘅 佢話有就有啦

對阿伯來講呢啲都算靚嘅

小確幸乜9都小確幸

2021年來每日都咁幸福
平衡時空？

kol日常發夢

好柒

人哋係哈姆太郎

K咩O咩L
佢出過咩opinion咁key
又係邊位嘅leader
網民一位

明顯啦
又買follow又買like又買comment
柒唔柒啲

佢專登買對新鞋擺上去影 影完會換番🙏🏻